廣傳 如果你唔係好舒服

記住
唔舒服嘅時候要冷靜
急症室睇醫生唔記得咗帶身分證完全唔緊要

因為醫院會照睇你

講清楚係邊度唔舒服 因為你講乜醫護就會寫乜 完全信你㗎

如果咁唔好彩有事故勞煩到班公安 例如車禍
係有得你揀畀唔畀驗身報告公安[/size=4]

想嘅咪畀囉
冇人迫到你㗎

祝大家身體健康！

推